廢老的士佬新錶扮舊錶偽造運輸處表格亂厄錢

事關我前幾日搭的士
車程百幾蚊左右
落車俾錢個廢老的士司機
佢拎左張好似運輸處張表出黎話按表格上價格收錢

我： 廢老：
：你後面冇貼塊表出黎wor
：有時後面唔貼
（我心諗 點可能）
：咁你俾我睇你張表 睇吓有冇運輸處個logo
佢緊係唔敢俾我睇 擺低左
：我呃你做咩姐（d死人廢老語氣）真係按表收費
：咁你落多次個咪錶 如果個錶開始係22我就按表格俾錢 我都費事屈錯你 （因為如果個錶開始係24姐係代表佢係新錶 係度厄人）
然後佢開始餚底啦 話唔想條數亂乜乜77
我心諗死廢老收皮啦屌你
之後佢死死氣收我咪錶價就算

屌你老母果十幾蚊都厄厄厄
我記低左車牌號碼

SN7*4* 想知再講

btw注意錶係咪錶表係表格 我驚混淆大家

佢張假表

而家慣左坐的士一定睇左起錶價先

打星托咩

咪臭是

你想知我會再講